{
    "AI-Subtilte": "AI字幕助手",
    "select-local-sub": "選擇本地字幕",
    "prev": "上一頁",
    "next": "下一頁",
    "timestamp": "時間戳",
    "original": "原文",
    "translated": "譯文",
    "targetLang": "目標語言",
    "Chinese": "中文",
    "English": "英文",
    "Japanese": "日語",
    "Korean": "韓語",
    "Spanish": "西班牙語",
    "Translate-This": "翻譯本頁",
    "Translate-File": "翻譯整個文件",
    "Download-Original": "下載原文字幕",
    "Download-Translated": "下載譯文字幕",
    "Bili-Url": "輸入完整B站/油管視頻鏈接",
    "Bili-Get-Sub": "獲取網站字幕",
    "Welcome": "支持翻譯本地SRT/ASS格式字幕及B站/油管字幕\nPowered by OpenAI GPT-3.5",
    "Request-Key": "請輸入你的OpenAI API key，如 sk-xxxx ",
    "translate file successfully": "翻譯字幕文件成功",
    "translate file failed ": "翻譯字幕文件失敗",
    "Max file size 512KB": "最大支持512KB文件",
    "Cannot open as text file": "無法以文本打開",
    "translate failed": "翻譯失敗",
    "do not support this video url": "暫不支持此視頻鏈接",
    "Input Youtube/Bilibili video full url": "請輸入B站/油管視頻長鏈接，暫不支持b23.tv或av號",
    "Get video subtitle failed": "獲取視頻字幕失敗",
    "API-Slow-Warn": "OpenAI接口可能較慢，請耐心等待",
    "No subtitle selected": "未選擇字幕",
    "Progress": "進度",
    "OpenAI API key successfully set":"成功設置API Key",
    "OpenAI API key is invalid":"API key無效",
    "Show All languages": "顯示所有語言",
    "ShopTip": "次數用完啦！每天能用 {} 次，請點擊 --- 購買 --- 次數哦💰"
}
